VAR亮起紅燈，泡痣丌黑一場

買咗泡狗首球